Een bevel van geheimhouding had was een van de afscheidswoorden van de heer Weston.
"Voor nu, het geheel affaire was volledig geheim.
Meneer Churchill had er een punt van gemaakt het als blijk van respect voor de vrouw die hij zo kort geleden had verloren; en elk lichaam gaf toe dat het niet meer was dan het juiste decorum.
"- Emma had beloofd; maar toch moet Harriet worden uitgezonderd.
Het was haar superieure taak.
Ondanks haar ergernis, kon ze het bijna niet helpen belachelijk, dat zij hetzelfde verontrustende en delicate moet hebben kantoor om uit te voeren door Harriet, waar mevrouw Weston net doorheen was gegaan zichzelf.
De intelligentie, die zo angstig aan haar was aangekondigd, ze moest nu angstig aan een ander mededelen.
Haar hart klopte snel bij het horen van Harriet's voetstap en stem; dus, veronderstelde ze, had arme mevrouw.
Weston voelde wanneer ze Randalls naderde.
Kon het evenement van de onthulling vertoont een gelijkenis!
